有幾多人會移民做「難民」

不了

哦

留喺香港衰過做難民

咁樣冇糧出架喎死戇鳩

做狗 不了